Joseph Gordon-Levitt 有嘢搵香港人

荷里活男星Joseph Gordon-Levitt 係Facebook出咗個post，叫大家一齊讀出詩句，首詩叫做"Hong Kong Never Sleeps"，其中有幾句形容香港人係民主鬥士，雖然面對痛苦，但係最終聲音都被世界聽見。

原文：

羅賓

Tom

Joseph